香港警察成功爭取示威者曱甴化

你有冇見過曱甴企定定俾你打話我地係曱甴咁我地咪通街跑囉